深圳座談會建制派吹大雞 中央放話的背後〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

D勇武撚都痴筋嘅,叫蕭生唔好講咁多和理非
果D勇武派有邊次打得贏D黑警呢?次次都係勇武D人被人打到仆街,D黑警先有一個半個受輕傷
同埋有邊次黑警要武力清場,係清唔到?
真係睇唔到勇武D人贏過D乜野,點解仲可以成日自我感覺良好?

淨係問一句:反送中以來,勇武派一共打左幾多個黑警入廠?而黑警又將幾多個義士打到入廠? 勇武個效益響邊?